Het was misschien wel de nauwheid van de relatie die toegevoegd aan de opwinding, maar het leek me dat ze beat zelfs de dokter prachtige vrouw.
Oh, ze was zo lief, ook.
De manier waarop zij betaste mij in haar armen en omarmde me was onweerstaanbaar.
Ik kan niet zeggen hoe vaak we did it-stonden we op de hele avond.
De volgende nacht, onder voorwendsel dat ze bang is om me, ze dwong me te verhuizen naar mijn kamer na twee neukt en afgesloten met mij.
